理性討論，覺唔覺 gg (good game) 呢個term被人濫用咗？

玩撚完、收皮、死得、fail 不計其數

有啲人講到約定俗成所以無問題

無論出街聽到或者上網見到總係有股柒味

想學下野

覺
完